<resources>
    <string name="app_name">BdBot</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>


    <string name="primeiraMensagem">Olá! Eu sou o BDBot. Serei seu assistente quando você quiser falar sobre mundo
        <b>conceitual</b>,
        <b>físico</b>
        e
        <b>lógico!</b>
        Vamos lá? :)
    </string>
    <string name="explicacaoMundoConceitual">Mundo conceitual: Legal! Você sabia que o mundo conceital possui
        <b>entidade</b>
        e
        <b>relacionamento?</b>
    </string>
    <string name="explicacaoMundoLogico">Mundo lógico: É lógico que você sabe que o mundo lógico possui
        <b>relação</b>, certo?
    </string>
    <string name="explicacaoMundoFisico">Mundo físico: No mundo físico, temos as
        <b>tabelas</b>.
    </string>
    <string name="explicacaoEntidade">Uma Entidade Forte é uma ideia do mundo abstrato. É algo que é lembrado,
        distinguível e único. Ah! E ela também pode ser reduzida. Também temos as Entidades Fracas.
    </string>
    <string name="explicacaoEntidadeFraca">Uma Entidade Fraca é lembrada, única mas não é disinguível. Em outras
        palavras, não tem Atributo Identificador. Lembrando que uma Entidade Fraca sempre deve ter ligação em uma
        Entidade Forte. Podemos voltar ao início?
    </string>
    <string name="explicacaoRelacionamento">Relacionamento é uma associação entre as entidades. Cada relação possuí sua
        respectiva cardinalidade.
    </string>
    <string name="explicacaoRelacao">Relação é o resultado cartesiado de dois relacionamentos. Podemos voltar ao início?
    </string>
    <string name="explicacaoTabela">Tabela é um conjunto de dados dispostos em número infinito de colunas e número
        ilimitado de linhas (ou tuplas).
    </string>
    <string name="explicacaoTupla">Tuplas são pedaços do mundo real, armazenados dentro de uma linha em uma tabela. Os
        dados referentes a cada tabela são indicados pelo domínio da mesma.
    </string>

    <string name="explicacaoDominio">Domínio é o conjunto de valores de uma tabela, ok? Podemos voltar ao início?
    </string>
    <string name="explicacaoCardinalidade">Cardinalidade indica o grau de relação entre duas entidades ou tabelas.
        Podemos voltar ao início?
    </string>


</resources>
